mfc140u.dll 唔見咗

冇咗mfc140u.dll 開唔到AutoCAD, 有咩冇伏嘅網可以免費download?

大是大非 既時候都重autocad

聽日交圖？

幾日後

重新reinstall咪有得fix

diu autodesk dl full version 再搵keygen 啦